錦上路7私家車遭刮花刑毀

今晨(18日)8時29分，元朗錦上路富銀花園對開，有車主在取車時發現座駕被人用硬物刮花，遂報警調查。警員到場另揭發6輛停泊上址的私家車遭刑毀，正聯絡車主進一步了解，調查歹徒動機。案件列作刑事毀壞，交由刑事調查隊跟進。

要問下裡面塊農地個主人有咩車出入過？

富銀花園係農地黎？

後面果塊

後個度好似有個農場

一年前已見過有大型機器長放，可能出入唔方便，而家同各車主先打個招呼。。。。。。。。

其實個度間唔中有車俾人刮花, 都無乜計, 夜麻麻好難捉到

刮花真係好難追

牆上好似有cam喎，不過如果條友戴曬口罩同帽都係捉唔到

其實隔離就係富銀個看更亭黎